# Contra-história das ONGs
ONG é uma porcaria: se você fizer qualquer coisinha um pouco mais ousada, as doações somem. "Ah, eu quero doar para construir casa para as pessoas que moram na beira do rio sim, mas se vocês tirarem todas as pessoas de lá eu paro de doar". isso pode parecer ridículo, mas eu assisti isso acontecer pessoalmente, porque para os ricos não é interessante as ONGs terem sucesso completo.

Eles precisam das ONGs sempre com problemas, para poderem ficar abatendo as doações no imposto de renda todo ano. Se a ONG completar a missão dela e fechar, ele vai ter que procurar outra forma de lavar dinheiro. Eles lavam dinheiro doando dinheiro para a ONG gastar com uma empresa de um laranja, de forma que o dinheiro retorna para o doador. Porém ao doar para uma ONG, o gasto é abatido no imposto de renda.
